飛鳥盡 良弓藏 狡兔死 走狗烹

君妖比人斬，成個連登話人做戲
如果藍衫係手足，班狗同君妖一樣好開心
無人理手足生死，班狗之後直接送佢比黑社會都無人理
原來每一個義士都係死士，冒咁大險，一句做戲就完

其實擺到明係有上層人士派死士 目標好明顯係DQ區選
如果斬泛民既人就會人話係中聯辦做
咁就緊係要搞自己人 自己人入面最近邊個最出位最多人想仍死?
片都拍埋 到時CCTVB會KEEP住LOOP
令到成個社會都覺我好暴力 侯選人好危險 要DQ區選啦